Projekat je uradjen u programskom jeziku C#. Po uzoru na igru milioner. U igri su tri dugmeta na kojima se nalaze tacan i netacni odgovori.
Vrednosti se citaju iz excela prebacuju u listu i sve je nasumicno. CIlj korisnika je da pogodi sto vise ogovora za sta dobija i bodove. Na pocetku igre moze birati 
broj pitanja.